Donald侵老婆算唔算係一名巨乳人妻？

算，但係唔夠我大波

飛機場

求圖

Donald侵老婆大啲

得一張咁柒孤寒

未谷胸
等我一陣

Donald侵 有咩回應

你啲圖邊個網搵？

乳交漆一流

不得了喎

要人信唔係唔得 老規舉enclose拉登id

好你大啲

直接講圖係邊揾ok?

無脷"胎" 幾好

兩張圖用google search都有

LM